急T_T貓突然暴瘦

我隻貓今年八歲，體重一直正常 5kg到 醫生都話係正常體重。但近排發覺隻貓好似瘦左好多 但胃口不變 仲幾好.. 想問下我應唔應該帶佢睇醫生 因為琴日嘔完佢食罐頭 今朝發現佢嘔水 無殘渣。 呢家體重係4kg... 我平時唔餵佢食罐頭，係見佢瘦左先餵下 點知佢嘔水 有無巴打絲打可以解答我😭😭😭

快睇醫生！快

睇吓醫生好d

糖尿病，甲狀腺功能亢進都係典型食得多但瘦，你諗住佢會自己好翻？

便便正唔正常？

正常呀 胃口都幾好..

睇

照下個胃，係咪食左d唔係食物既野（朗）住個胃消化唔到所以食唔到野？

一定要早d 睇，我隻貓前日病死左

快d去睇醫生
聽落唔係小事
上網問人無人可以幫你診斷到